[Twitter戰線]美國夫婦入場睇nba 叫free hong kong俾保安趕出場

美國人都要自我審查 快啲推到佢仆街
Link:

另類連儂牆 家家戶戶都知道

推

推 想知外國反應係點

快啲retweet

推 NBA 果頭話企硬 呢頭就將聲音消滅

其實NBA場內不嬲都唔俾政治口號同舉政治標語

Free Hong Kong

已retweet, 快快推大佢
愈大輿論對香港愈有利

見唔少人屌緊踢人出場

free hong kong

呢樣野真係唔知

美國人比中國鉗制言論自由

我諗當勞侵應該會退出呢個中美貿易談判！

繼續發酵

全人類入黎

嘩屌

push

即去

我印象中至少試過幾次
唔止political標語，只要secure認為你個標語offensive佢都可以請你走

大家快啲上twitter推爆佢！

push，去twitter retweet and like and comment

人地足球玩藏旗加泰獨立都無事

越煲越大了

仲要係philly
真諷刺

呢個真

屌你老母，係咪開個Twitter A/C真係咁撚難啊？

球星著i cant breathe又點睇

Push

反浸左膠is ok

越黎越關美國人本身既事
香港原先只係對美國普羅大眾一個事不關己既地方既問題
而家牽涉到美國人核心價值既問題
言論自由一向都係美國既一個爭議點
希望可以捉住呢個議論既缺口

咁仆街？

Retweet 呀大家！！！！！

大把鬼屌緊

就算唔比講政治野 而家黎個時勢真係諗清諗楚
由其NBA單野想撲火就隻眼開隻眼閉
不過送埋黎既子彈唔用又好嘥

Lyonnaise 高汁

雙重標準

費城76人對戰廣州龍獅 球迷喊香港自由遭驅逐

個頭講自由
轉頭賺人仔
岩啦依家通通鞭屍

快d. retweet 大家

好多Local屌喎
留名

p

著support Democratic嘅唔知會點呢

足球場觀眾多咁多 又癲啲
啲保安咪試下去趕囉

free hong kong 有邊個字係offensive

tweet and retweet

真 咁樣可能有反效果 明明支持我地個鬼佬唔清楚規矩但我地又推又屌

覺得要搞清楚本來俾唔俾嗌先
如果本來都唔畀嘅話 咁我覺得ok

721

wtf 琴日另一個post 我話唔好推就比人批鬥 今日呢個post 終於有返d 正常巴打

希望升級到召喚到鶳

我想買season ticket
場場入去大叫
I come from Hong Kong, not China

呢3個字邊個關政治事

外國球迷示範真暴動俾你睇

唔理咁多，推左先

可能係場波對支那球隊

原本以為團火會差唔多熄 點知又有人撻返着

咁著stand with Hong Kong 衫會唔會唔俾入場㗎？

收皮啦

祖國强大了

手足去呢個YOUTUBE 留言同按訂閱 佢中文講得好好架
My old Channel got Frozen - Please tell your friends
來自 @YouTube

估唔到咁撚大迴響

好驚件事cool down

推唔到都照推

佢老公之前係香港中學教過書 所以佢先咁SUPPORT HK

pish

費城會議... 唉

Reddit 戰線要人幫手upvote Mei
下邊係大部份trending shortcut

美國人認為運動與政治要分開
WhitlockJason呼籲把NBA、Adam Silver、Steve Kerr排除在外。他們不是社會正義主義者。他們是商人，因為當中國告訴你要閉嘴時，所有人都會把咀閉上。

佢無標語 正係叫佐一句free hong kong就被趕走

屌我仲諗住帶標語去舉

係咪唔得

火繼續燒

美國人集資係NBA開幕之夜派"Stand With Hong Kong" T-Shirt俾在場觀眾 搞到到時班大陸人連cap圖都cap唔到

連豬話你地連Retweet咁簡單都唔做 點光復香港呀
呢個係Fundraising Organizer嘅Twitter 大家一齊去Retweet + say thank you to 咁多位 sirs and madams

禁入去tag 76ers喎。湖人先對支那隊

黑人維權後就乜都唔理 好野

Youtuber Philip DeFranco 講咗咁多次香港無人講多謝

留言 CHINA NUMBA WAN ~識做la

我retwitte 左喇！你呢？

NBA仆街了

推爆佢

跪求大家去多謝人

不嬲唔可以舉政治標語
同埋呢一場係季前熱身賽
係廣州打既
比人趕唔出奇

喺廣州叫口號咁勇武

應該提提美國人呢個唔止係政治問題，而係香港人比中國人及強權所欺壓

喺Wells Fargo打，唔係大陸

繼續煲大

可以叫做 nba 革命

free 同Hong Kong都係offense到支那人既玻璃心

721
831
101

有似有標語

已rt

之前I can't breath?

I can’t breathe係d球員其實中晒clothing contract violations，係Adam Silver唔罰啫，某程度因為Lebron同Kobe都有份

呢鑊係觀眾講口號，有人投訴的話通常一定踢出場

10月10號全民感謝日
Say YES to yellow shops!

文宣要人、不分化、不被捕、兄弟爬山
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
另一邊就叫唔好做嘢，乜乜77
然後推大量呢類post上熱門吸引眼球
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

國際戰線：Connect世界支持自由民主
1. @dmorey 撐港被NBA打壓
2. 香港人Blitzchung撐港被暴雪公司打壓

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.09

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

Trump未出過聲，佢根本得把口，你見其實乜都做唔到，比維尼撚到進退兩難

文宣

奶共nba

RT 佢啦

訓着左 狗巴馬出左聲未

done

美國D夜談節目開始Pick up呢個Topic
大家加油繼續煽風
呢張牌用得好
可以少犠牲好多好多好多個前線手捉!!!

對方出緊風向狗

仲有人同狗acc嘈
不嬲有呢條例

就通常攪親的都係球員
因為你攪9比錢的觀眾好容易攪大單野

大陸式法治其實不意外

搬龍門再搵假acc做護法

唔係咁撚恐怖下化

香港都試過比賽中間香港觀眾串9中國隊

最好我記得係罰港隊錢姐

香港差佬就最撚爛賭, 所以大約3成狗acc出自波台

Free hk

違反人權 = 政治???

FREEHK 好似係控訴違反人權, 幾時係政治立場???